有冇人夜訓d 骨會痛？

諗住weekend 第二日唔洗返工所以想玩耐d ，但成日一到凌晨2點左右對腳d 骨就開始痛 。

有冇人都係咁？

深夜了 有冇人都一樣會痛

腰骨痛

好似試過一次
係腳指好痛

依家痛緊

個感覺好似腐蝕緊 d 骨